有冇人而家喺銅鑼灣juicy 門口？

見到好多人排隊知唔知啲人排乜？